小小支那每日買500萬噸大豆 1年18億噸 平均每個支那人每年要食1.4噸

每個支那人每年食1.4噸大豆
即係每日要食幾多?

大豆好似唔係淨係買嚟食嘅

我諗用咗家禽飼料應該都用好多

誰來養活中國？

係用來磨豆腐嘅